疫情期間應該限制長者八達通

離開自己八達通申報住址100米範圍外商戶同交通工具會失效。要跨區就要用正價八達通。

為佢地著想咋
高危